OK便利店除左比警犬拎水後數 OK職員重主動斟水慰勞班警犬 計埋之前幾單攪示威者 OK根本高調撐警

之前幾單攪示威者 OK facebook比人屌又話會內部檢討同訓示職員
今日又整單比警犬後數 同主動斟水慰勞警犬
今次OK又點解釋？

OK facebook傳送門

職員今穫主動獻身慰勞警犬喎

裝

邊位呀姐咁熱心呀

畀人偷嘢仲要成狗咁，做人做到咁撚低賤

得閒問去下D職員做乜幫狗先
日日屌7佢地

之前唔俾黑驚入wo有單
唔知係7仔定ok

7仔職員阻黑警入 之後好似話比7仔炒左啦

ok請親都係d藍絲呀姐

全港裝修ok?

OK仲有起TVB賣廣告

OK = 利豐 = 藍

OK 7-11呢d唔係特許經營架咩
我係元朗有間幫手賣埋相集屌狗

OK 好撚忙

得7仔先有部分鋪係特許
OK全線係利豐自己

聽講7-11大量特許經營同以兼職店員為主，OK就相反，唔搞特許經營，以全職店員為主

裝修定罷買

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

利豐不嬲撐警

重以為ok都有特許經營
不過都無入過去好耐

Ok不反對已發

已申請不反對

罷買OK

咪上環信德間七仔
好耐無見過佢

利豐行，你仲幫襯佢?

６０年代啲生果檔都係咁㗎

Ching高質文宣

所以唔好再去OK

啱呀
唔理front line staff黃定藍
本身ok已經係藍

出哂水

日日入去屌佢地然後唔幫襯

我知邊間

OK唔報偷竊案就以後一律當藍店處理

仆佢個街以後又少個地方買野

送埋condom?

FB有隻藍蛆提醒大家OK係政協開嘅

可以眾籌 私人告該警察 因為有曬相應該告訴

告得入

上環7仔無記錯

找许志峯他很有经驗

警甴天使

平心而論 ok職員點對黑警 ok係無控制
仲會比黑警果邊攞黎做警民互助好例子
依d野唔好幫佢推好過 免得d人以為黑警有人支持

OK 變 PK

condom可以後數
下次扑完先返黎俾錢

我想問有冇圖或片fc到有人送埋水俾狗？
段片只睇到狗順手牽羊

梁振英當年咁講

發夢下次入去攞嘢話便衣警察，轉頭我爭你

好似
莫須有

唔駛理解釋
將單野掟上網就由得大家自行判斷

便利店唔畀警察任拎的話, 夜晚又會走去燒舖打劫, 點敢唔畀. 再唔係就搵佢D黑記同僚一齊搞鳩你

以後都後數了

捉到再俾都唔遲
屌啲7仔同OK都好閪咁

以前成日幫襯，知佢衰野之後幾個月無幫襯過，我以為7-11 ok都罷好難，其實無想像中咁難

防礙屍法公正

Push

推

兩邊都係垃圾，7仔OK

便利店呢啲好睇職員架喎
黃就無可能架喇 但係咪深藍就好難證明

紅底OK 同7-11一樣唔會幫襯

咪on9喇

ok請親都係大陸阿蛆

OK係TVB逼逼娼奴 official pick up點

OK可以試吓
其實我哋一早同警察達成咗30 day payment terms